股災了

道指跌4百幾點

道期？

跌緊400

驚閪咩而家先11點，定D黎啦，睇埋下午先啦
下午有排你跌呀

樓主 又係你呀

跌到慣

人生絕望

仲有星期六，日
侵侵食飽飯無屎屙會做咩呢

會食屎

無錯

完了吧 如無意外

收市咪又升返，驚咩

星期一 點睇？

星期一跌300起步

老貓你係咁推股joy post 上黎做乜鳩

想燈一燈個市

Push